巴塞挖角巴黎遭強硬回擊:把他爛在後備上也不賣

巴塞今夏已經引進了美路、馬高姆、文朗格勒三員幹將，但中場位置上在恩尼斯達和保連奴離隊後，還需要強有力的收購。

巴塞一直將巴黎的法國中場拉比奧特視為中場收購的頭號目標，但是遇到的阻力可不小。根據西班牙媒體此前的報導，巴塞已經搞掂了拉比奧特本人，球員同意轉會加盟。

拉比奧特與巴黎的合約只剩一年，即使今夏巴塞無法將其引進，明年也可以讓他以自由球員身份加盟。不過巴黎聖日耳門的態度非常強硬，主席阿爾赫萊菲拒絕出售拉比奧特。

根據《每日體育報》的報導，巴黎不打算今夏放拉比奧特離隊。今年不能走，明年也別想走，他們為拉比奧特送上了續約合約，希望這位年僅23歲的中場長期留隊效力。巴黎的意向很堅決：要麼同意與球隊續約，要麼被爛在後備上，直到明夏合約到期。

psg 羅馬 呢世都唔會同巴塞做任何交易 NO MATTER WHAT

對一般球隊

最後一年多數賣

但psg就

咁搞法 啲人會唔會害咗去psg
如果唔睇錢嘅時候

尼馬同包皮唔洗諗住走

有咩問題啊 自由市場
所有球員都想黎我巴㗎啦

但咁樣逼球員法以後仲有邊個敢黎

psg大撚把錢

加盟巴黎=無底黑洞

疤死賤種！！
比我就去皇了
正義白色波衫

搵猁狗啦
疤菜成日係猁狗度入貨

今次真係巴黎在禁錮rabiot

有錢就實有人肯黎

今次鈀鑗準備簽走疤狗邊個

你大把錢但過唔到條數咪又係碌柒

個球員仲要係青訓，害死佢真係好咩，又唔係去聯賽對手

唔鐘意賣就唔賣㗎啦，需要其他原因
當年VV畀人雪到完約都係咁

知道自己賤種就躝返去玩玩具啦
係度獻世
仲想咩都拉皇黎講
肉鳩酸

搵大巴黎治鳩班疤狗就岩喇

根本psg唔會放任何佢覺得有用既人， 尼馬包皮慢慢等完約啦

剩係識叫人返去玩玩具
你估個個好似你毒撚剩係睇足波咩

出晒名啦巴塞

發覺賤種除咗疤狗同肉酸之外就咩都唔識講

大巴黎好波

發覺啲疤狗仔除咗叫人賤種之外就咩都唔識講

巴黎買泥馬有傳過係因巴塞想搶華拉迪
今次又會違約金買邊個

叫華拉迪罷訓，罷踢 又搞球員屋企人

玩巴狗最叻果套

結果最後華拉迪好像被人打完咁 公開道歉 話自己犯左錯

疤狗轉會好似特別興搞9球員先

毒撚都好過你自認賤種
仲要係玩玩具嘅賤種

人哋寵物小精靈黎
開口淨係識賤種賤種咁叫

有冇有個list係邊d球員
巴塞想買之後係咁出口術

唔明關巴黎咩事
仲嬲緊反勝佢

唔關事應該
未罷訓同洗ig前
尼馬已經係美斯個婚禮同左啲隊員講想走
尼馬自己一早聯絡左psg

得罪疤狗

返曼城啦拉仔

食屎? 不了

屁馬都瀨咗嘢, 想走都走唔到

錯喇 個個都賣係唔賣疤狗姐

賤種疤最鍾意搞球員 笠波衫

老野嚟坐袋人工等退休

唔緊要
好過死蝗狗要話自己係我巴 仲肉酸
同蝗區隻我愛巴塞一樣

我巴一定係巴塞？ 巴黎唔得？
睇得自己咁撚高

唔係話幫疤講嘢
但唔買拉比奧特都可以買第個
正如有車迷想韋利安走
但叫價太高咪搶第個囉
係羅馬有啲慘

傻閪敢講唔敢認
自己睇下你兜得通唔通啦

洗撚兜咩
講我巴就一撚定講你疤塞賤種咩
賤種疤狗我就見得多
不過就未見過咁撚自大又自認自己係賤種嘅疤狗仔
睇得自己咁撚高

屌你條柒頭真係敢講唔敢認
柒撚到冇人有
玩假膠都要帶頭盜唔敢認

順便講埋你成日叫人返去玩玩具
得閒入下玩具po睇下幾撚多波台手足討論
某幾個仲要係你皇手足嚟
唔爭在叫埋佢地死返去玩玩具啦

原來你真係傻鳩黎

條友真係傻鳩黎
畀人撚仲係到斟酌係咪講疤塞

好似啲小學生咁
你一定係講疤塞 一定係 無可能講其他嘢 咁做唔敢認
我話畀老師知